人都死左！仲咪仲要諗 出唔出！罷唔罷！

唔出黎遊行唔罷工罷課
你對唔對得住佢